鍾意左個人 但又唔敢搵佢

唉 大家話點算好阿！！！！

等運到

追唔到可能連fd都做唔成

佢靚唔靚仔先

唔敢搵？到佢有另一半，你到時唔好後悔想打自己就得

你不如問樓主靚唔靚女

佢係女黎

我巴打黎囉

你不如問樓主靚唔靚仔 gay

唔做啲野過多排人哋就會有對象

其實我feel到佢對我都有d意思 不過淨係見過一次面連contact都冇留 唉 走左先開始日日掛住佢

我不如問你靚唔靚仔

咁你去溝人啦，仲上連登問問問

如果對面無feel咪好on9

見得一次就話人對你有意思，可能係你諗多咗 但既然冇contact咁你點搵佢？

講真你自己感覺唔到佢對你有冇feel㗎咩

係fd 個 fd出黎玩識既，我係我個fd俾左我，唔係我自己問佢拎

淨係見過一次唔太firm，鳩沖會唔會死得好慘

最怕係毒撚太有自信

影張相嚟我幫你睇下係唔係有自信先啦

有冇方法試到佢係咪有feel?

約佢睇戲？

你個名好正